箍牙

想揾矯齒專科牙醫箍隱適美，有冇介紹

我介紹你 每人減500！

邊間到睇

隱適美 佐敦 有冇tg?私聊？

我都想箍牙。 之前上個尖咀林靜怡度照x Ray 加睇過，佢話我唔洗箍。 但係我依然覺得自己覆合深，影相時上面嘅牙好似衝出來咁...